let questions = [
    {
      numb: 1,
      question: "Em que ano o São Paulo Futebol Clube foi fundado?",
      answer: "1930",
      options: ["1922", "1930", "1935", "1940"],
    },
    {
      numb: 2,
      question: "Qual é o estádio do São Paulo FC?",
      answer: "Morumbi",
      options: ["Maracanã", "Arena Corinthians", "Morumbi", "Pacaembu"],
    },
    {
      numb: 3,
      question: "Qual foi o ano do primeiro título mundial conquistado pelo São Paulo?",
      answer: "1992",
      options: ["1993", "1992", "2005", "2016"],
    },
    {
      numb: 4,
      question: "Quem é o maior artilheiro da história do São Paulo FC?",
      answer: "Serginho Chulapa",
      options: ["Serginho Chulapa", "Careca", "Luisão", "Raí"],
    },
    {
      numb: 5,
      question: "Em qual ano o São Paulo venceu o seu terceiro Mundial de Clubes?",
      answer: "2005",
      options: ["1999", "2000", "2010", "2005"],
    },
    {
      numb: 6,
      question: "Qual o nome do maior rival do São Paulo no futebol paulista?",
      answer: "Corinthians",
      options: ["Santos FC", "Corinthians", "Palmeiras", "Flamengo"],
    },
    {
      numb: 7,
      question: "Quantos títulos de Campeonato Brasileiro o São Paulo FC conquistou?",
      answer: "6",
      options: ["3", "5", "6", "7"],
    },
    {
      numb: 8,
      question: "Quem foi o técnico que comandou o São Paulo na conquista da Copa Libertadores em 2005?",
      answer: "Paulo Autuori",
      options: ["Telê Santana", "Paulo Autuori", "Jorge Sampaoli", "Cuca"],
    },
    {
      numb: 9,
      question: "Em que ano o São Paulo ganhou o seu primeiro título de Copa do Brasil?",
      answer: "2023",
      options: ["2023", "2020", "1999", "2000"],
    },
    {
      numb: 10,
      question: "Qual jogador do São Paulo FC é considerado um dos maiores ídolos da história do clube, conhecido por suas defesas e liderança?",
      answer: "Rogério Ceni",
      options: ["Gilberto Silva", "Raí", "Careca", "Rogério Ceni"],
    },
  ];
  